港島參選人彭卓棋：團隊成員何致宏擺街站時被捕 被指藏危險藥物

今日是民主派初選第二日。其中參加港島區初選的彭卓棋向《立場新聞》證實，其團隊成員、中西區區議員何致宏在西灣河擺街站拉票其間，被警方以藏有危險藥物為由拘捕。團隊正前往柴灣警署了解情況。

彭卓棋今日接受《立場新聞》電話訪問時證實，稱何致宏是在西灣河擺街站時被捕。他指何致宏在被捕過程中，曾透過 Facetime 與團隊聯絡，稱警方是以藏有危險藥物將他拘捕。

又拉區議員

推

cls

死黑警

.

,

j

究竟有咩危險藥品

肯定又係揾到哮喘藥就拉鳩人

見到有粒好似藥嘅糖都當係㗎啦

仆街黑警死全家

哮喘藥

屌你老母D黑驚真係好撚仆街

根據《藥劑業及毒藥條例》, 除非符合某些條件，否則擁有在此條例列出的藥物是違法行為。

哮喘藥 都計落去第1部毒藥
如果由醫生處方/有醫生紙, 咁就冇問題

拿留意返
偉哥都係受規管嘅

克痛藥片?

YES
Slidnafil 係入面，賣嗰陣就叫 Viagra (俗稱偉哥)。

推 寧化飛灰 不作浮塵

必利痛呀？

自己人都搞

屌你老母 班狗係都要拎尾彩

小動作

見到有粒明知係糖既糖都拉

又將自己食啲冰擺落人度屈人

垃撚圾狗賊

佢私怨啫 又捉鬼？
最多咪話佢係大灣琪

就係想誤導人 俾藍絲睇

死黑警，地底泥

其實好多都係睇完，冇拎到紙

藥房買就得唔洗醫生紙

感冒藥？

又屈

A

Dllm

有無人知發生咩事

分分鐘自己拎包麵粉塞落人地度咁黎砌生豬肉

必利痛ar吊你

push

啲狗係咪又想話銀翹散係危險藥物

Part 1 Poison 有藥劑師監督下就出得比你

tui

彭卓棋唔好扮本土啊
當年hku su，其中一個內閣成員係支那共青團成員，仲要話自己唔知，又唔認
開過間公司YBA擁抱大灣區
初選論壇追擊楊雪盈，私怨大過天

依條友仲衰過何桂藍，入到議會隨時轉藍

黑警+狗官+太監=曱甴集團

易燃液體(酒精搓手液)

最後係頭痛藥！黑警又鳩拉又無後果。

危險藥物？
危藥藥物唔係亂up架
黑警偷個啲冰先係危險藥物

販冰兵呢

遲啲維他命C都話係危險藥物

香港法例好似帶任何處方藥但係冇帶醫生處方喺身，黑警都有權拉9你

彭卓棋。。。我有保留
建議大家起咗佢底先

紅底扮素人

普通藍色唔洗醫生紙
有類固醇嘅先要

有追過post應該認得我，雖然我都反大灣棋
但一件事還一件事啦
彭有問題，唔代表佢嘅團隊都有問題

3kg冰毒又唔撚告

撤控 特權 濫捕

係，所有去公立醫院拎嘅專科藥物

只要有寫住毒藥基本上已經喺第一部毒藥， 部分專供去公立醫院嘅藥寫明處方藥物。

你畀人搜到有依啲藥都好麻煩

黑警PK啦
YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️

依家講緊個區議員唔係大灣彭

仲有半粒去左邊

屌你老母
又老屈
生活係呢個無自由既香港 真係

民主動力認可左

我都反佢，不過一樣還一樣
佢有問題唔代表佢團隊啲人有問題

正視聽，Pin this

你落屈臣氏叫佢比支Ventolin都會出比你

又係咁

只係帶左藥物, 冇帶醫生紙所以被捕
由於律師要求唔好講係咩藥物, 所以冇向記者提及係咩藥物

玩屎，任達華都有教啦

見到個標題個腦已經出咗三個字：哮喘藥

標題寫危險藥物 姐係dangerous drugs
用既係cap 134

其實班狗話搵到啲咩先

其實冇人知 佢地識條撚咩 Ibuprofen可能都當DD 吹佢唔漲